j'ai rien compris aux personnages /starcraft/Projet promeo 2020 
Longuet Louis 
J'ai commencé sur mac os mais trop compliqué j'ai essaye de réinstaller les composant sur Windows mais cetait un echec ... 